和黃屍老公離婚了，只剩下數千元。。

做雞班藍營兄弟一定排隊支持
藍營姊妹she she應該都可以

多過我

可以考慮做藍天使

有國先有家！有國啦、咁個家呢？

睇到哭能咗

靠家用養大細佬
咁啲家用點黎？
講到啲錢由佢變出黎咁

差緊個icon wo 老細

人一藍，家便散

好慘呀真係。。

入油麻地住二日頂住先

唔撚係咁賤格呀
離婚喎，容乜易俾隻乸分身家
打死都屈佢家暴先啦屌
唔係又俾支那賤畜贏架啦

藍絲福利